連日天晴吹南風 下周佛誕33度高溫

連日天晴吹南風 下周佛誕33度高溫

【星島日報報道】天文台表示，南海北部的高空反氣旋會在未來數天為華南沿岸帶來大致晴朗及炎熱的天氣。受一道低壓槽影響，下周中期華南會有驟雨。
預測下周一酷熱，氣溫升上28至33度。

明日起連日天晴吹南風，氣溫27至32度，下周一酷熱，氣溫升上28至33度，下周二佛誕維持高溫，但當日稍後局部地區有驟雨。

周三短暫時間有陽光，有幾陣驟雨，氣溫回落至27至31度，之後連日炎熱有驟雨。